[多圖]動物台五毛會員大起底

仆街

你神父走狗

依D25狗都值一提

動物台黃G瘋

樓主好波

叫你班手足入黎推post啦

啲五毛唔敢入

又屈

細佬唯有我自貼 以示清白

冷處理牙
等呢個post沉

屌

貼錯美波

呢張先係

左邊係我 中間我師傅

屌....講好左唔爆..

五毛大佬群XXX走咗我數

5毫都走數 冇糧出

真係成班動物

美波差我300蚊唔還

mark低曬，鍵國後清算

岩
<樓豬

我16歲就看破紅塵啦

u too
成日g擊關蛇

你真心膠